一人一張極諷刺既圖

小弟拋下磚先

呢個社會真係好多戇鳩野

Seed?